呢塊牛扒幾多分?

20分

叉燒？

2

問蚊蚊蚊

係咪等得唔夠耐就切黎食？冇晒肉汁嘅？

乾撚到

乾過伯母

This Is Fucking Raw!!!!!
This is how you not a master chef

比錢都唔食/分

太乾啦，你用慢火煎？

8.5/10

你隻碟好多血跡，搵把利啲既刀啦

幾多分唔知 總之一定係差
連登講得牛扒無一塊係好！！！

50/100